\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{dashrule}
\usepackage[pdftex,top=2.5cm,left=2.5cm,right=2.5cm,bottom=2.5cm]{geometry}

\newcommand{\cargo}[1]{\noindent Concurso para el cargo de {#1} \hspace{0.5cm} Dedicaci\'on Simple}
\newcommand{\cargoExclu}[1]{\noindent Concurso para el cargo de {#1} \hspace{0.5cm} Dedicaci\'on Exclusiva}
\newcommand{\areas}[3]{\noindent Grupo de asignaturas o \'area departamental (si se inscribe en m\'as de una, haga una lista de todas ellas):

\medskip

\noindent {#1}\def\temp{#2}\ifx\temp\empty \else, {#2}\fi\def\temp{#3}\ifx\temp\empty \else, {#3} \fi}

\newcommand{\apellido}[1]{\noindent APELLIDO {#1}}
\newcommand{\nombre}[1]{\noindent NOMBRES {#1}}
\newcommand{\dni}[1]{\noindent DOCUMENTO DE IDENTIDAD:  TIPO: Documento Nacional de Identidad \hspace{0.25cm} N\'UMERO: {#1}}
\newcommand{\fechaNacimiento}[3]{\noindent FECHA DE NACIMIENTO: D\'IA: {#1} \hspace{0.1cm} MES: {#2} {\hspace{0.1cm}} A\~NO: {#3}}
\newcommand{\domicilio}[5]{\noindent Calle y n\'umero: {#1}

\noindent Piso y depto: {#2}

\noindent Localidad: {#3} {\hspace{3cm}} C\'odigo Postal: {#4}

\noindent TEL: {#5}
}
\newcommand{\fecha}[3]{#1 de #2 de #3}
\newcommand{\email}[1]{\noindent EMAIL: {#1}}
\newcommand{\legajo}[1]{\noindent N\'UMERO DE LEGAJO : {#1}}
\begin{document}
\begin{center}
{\bf ANEXO ARTICULO No 7 RESOL. CD 28/09}
\end{center}
{\bf \noindent FACULTAD DE CIENCIAS EXACTAS Y NATURALES

\noindent SOLICITUD DE INSCRIPCION}

\bigskip

\noindent (para llenar por el Departamento) 

\bigskip

\noindent N$^\circ$ de Inscripci\'on: \hdashrule{4cm}{0.5pt}{0.75pt} 

\medskip

\noindent Departamento de Computaci\'on

\cargo{Ayudante de Segunda}

%areas siempre toma tres parametros
%dejar en blanco los ultimos si no se presentan a todas las areas
\areas{Algoritmos}{Teor\'ia}{}

\medskip

\noindent \hdashrule{\linewidth}{0.5pt}{0.75pt}

\noindent Campo de Investigación:

\medskip

\noindent \hdashrule{\linewidth}{0.5pt}{0.75pt}

\medskip

\noindent \hdashrule{\linewidth}{0.5pt}{0.75pt}

\medskip

\noindent \hrulefill

\bigskip

\nombre{Homero J.}

\medskip

\apellido{Simpson}

\medskip

\dni{123.456.789}

\medskip

\fechaNacimiento{12}{05}{1955}

\medskip

\email{hsimpson@plantanuclear.com}

% Agregar si fuiste ayudante
%\medskip
% 
%\legajo{1234} 

\bigskip

\domicilio{Avenida Siempre Viva 742}{1$^\circ$ X}{Springfield}{3.14159}{0800-222-FCEN}

\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip


\noindent a) Declaro bajo juramento no encontrarme comprendido en las causales de inhabilitaci\'on para el desempe\~no de cargos p\'ublicos.

\noindent b) La presentaci\'on de esta solicitud importa, por parte del inscripto, el conocimiento de las condiciones fijadas en el Reglamento de concurso aprobado por Resoluci\'on del Consejo Directivo N$^\circ$  28/09

\noindent c) Declaro conocer que, por Resoluci\'on CD N$^\circ$ 716/86 el cargo de auxiliar docente con dedicaci\'on exclusiva o semiexclusiva es incompatible con el goce de una beca de igual dedicaci\'on.


\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip

\noindent Buenos Aires, \fecha{26}{Septiembre}{2016}

\bigskip
\bigskip
\bigskip

\noindent \hdashrule{6cm}{0.5pt}{0.75pt}

\noindent Firma y aclaraci\'on del aspirante.

\newpage

\noindent {\bf LISTADO DE DOCUMENTACI\'ON PRESENTADA}

\bigskip
\bigskip

\noindent \begin{tabular}{lccc}

\vspace{0.3cm}

 &\hspace{2cm} &\textrm{\hspace{0.5cm} P\'ag \hspace{0.5cm}} & \textrm{\hspace{0.5cm} A P\'ag \hspace{0.5cm}} \\

\vspace{0.1cm}

\textrm{Antecedentes Docentes}& & ~\pageref{begin-docentes} & ~\pageref{end-docentes} \\

\vspace{0.1cm}

\textrm{Antecedentes Cient\'ificos}& & ~\pageref{begin-cientificos} & ~\pageref{end-cientificos} \\

\vspace{0.1cm}

\textrm{Antecedentes de Extensi\'on}& & ~\pageref{begin-extension} & ~\pageref{end-extension} \\

\vspace{0.1cm}

\textrm{Antecedentes Profesionales}& & ~\pageref{begin-profesionales} & ~\pageref{end-profesionales} \\

\vspace{0.1cm}

\textrm{Calificaciones, T\'itulos y Otros}& & ~\pageref{begin-otros} & ~\pageref{end-otros} \\

\end{tabular}

\bigskip
\bigskip
\bigskip

{\noindent \bf Detalle de documentaci\'on presentada:}

\bigskip


\noindent a) \hfill \hdashrule{16cm}{0.5pt}{0.75pt}

\medskip

\hdashrule{\linewidth}{0.5pt}{0.75pt}

\medskip

\noindent b) \hfill \hdashrule{16cm}{0.5pt}{0.75pt}

\medskip

\hdashrule{\linewidth}{0.5pt}{0.75pt}

\medskip

\noindent c) \hfill \hdashrule{16cm}{0.5pt}{0.75pt}

\medskip

\hdashrule{\linewidth}{0.5pt}{0.75pt}

\bigskip
\bigskip
\bigskip

\noindent \fecha{26}{Septiembre}{2016}

\bigskip
\bigskip

\noindent \hrulefill

\bigskip
\bigskip

\noindent {\bf TAL\'ON PARA EL ASPIRANTE}

\bigskip

\noindent Fecha \hspace{3cm} N$^\circ$ de inscripci\'on. \hdashrule{0.75cm}{0.5pt}{0.75pt}

\bigskip

\noindent En el d\'ia de la fecha recib\'i la documentaci\'on del aspirante \hdashrule{7cm}{0.5pt}{0.75pt}

\bigskip

\noindent para la inscripci\'on al concurso de \hdashrule{10.9cm}{0.5pt}{0.75pt}

\bigskip 

\noindent \hdashrule{6cm}{0.5pt}{0.75pt} en el Departamento de \hdashrule{6.4cm}{0.5pt}{0.75pt}

\bigskip 
\bigskip 
\bigskip 
\bigskip 

\noindent \hdashrule{5cm}{0.5pt}{0.75pt}

\noindent Firma y aclaraci\'on del

\noindent funcionario receptor

\vfill

\noindent \hrulefill

\newpage

\label{begin-docentes}
\noindent 1. ANTECEDENTES DOCENTES:

\bigskip
\noindent \input{docentes}
\label{end-docentes}

\bigskip

\label{begin-cientificos}
\noindent 2. ANTECEDENTES CIENT\'IFICOS:

\bigskip
\noindent \input{cientificos}
\label{end-cientificos}

\bigskip

\label{begin-extension}
\noindent 3. ANTECEDENTES DE EXTENSI\'ON:

\bigskip
\noindent \input{extension}
\label{end-extension}

\bigskip

\label{begin-profesionales}
\noindent 4. ANTECEDENTES PROFESIONALES:

\bigskip
\noindent \input{profesionales}
\label{end-profesionales}

\bigskip

\label{begin-otros}
\noindent 5. CALIFICACIONES, T\'ITULOS, ESTUDIOS, OTROS:

\bigskip
\noindent \input{otros}
\label{end-otros}

\vfill

\begin{center}
{\bf La informaci\'on suministrada tiene car\'acter de declaraci\'on jurada.

La solicitud de inscripci\'on debe caratular la presentaci\'on seguida del ``Listado de la documentaci\'on presentada''. Numere, firme y abroche todas las p\'aginas. Presentar por triplicado.}
\end{center}

\end{document}